[突發]黨鐵又出意外,撞車

十日前突發,點解無晒聲氣?

出軌呢?

沙中線偷工減料已經好嚴重

城大種下草都冧天花,如果上面係幾百幾千噸大廈,海水會點?
而問題係城大冧天花竟然不提告

撞車唔係少事,出軌同撞車真係可以死好多人,今次無人死只係咁好彩
大家都唔希望下一個係你或者你珍惜既人
市民應該追究到底 ,黨鐵應該有高層下台,無理由只係罰車長
仲有作為大股東既政府都應該負責

國際鐵路出軌撞車事故
14/7/2013 巴黎火車撞月台6死200傷

9/9/2016 西班牙火車出軌意外至少4死47傷

20/11/2016 印度火車出軌翻覆至少91人死亡逾百人傷

21/10/2018 台灣列車翻覆意外8節全出軌18死近200人傷

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

打過丁既入黎，正經野！

所以咪奶到雪雪聲 唔想比政府追究

政府唔追究由市民追究

必定要追究港鐵!

日推夜推

嘩！下次死咗人咁點攪
又斷車又撞車咁

黨鐵 不了

所以仲敢坐果班港豬真心好叻

好危險 唔搭了

好危險呀

推

烈士亡魂顯靈 和你塞

推到無人搭